====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: L ' enjeu est d ' abord de réussir à créer des rues , des îlots , une partition d ' espaces privés dans un réseau viaire public , en dépit de la loi d ' ensoleillement drastique qui conduit partout en Chine à des immeubles éloignés les uns des autres , suivant les préceptes de la Charte d ' Athènes .
Entity Name (Type) :: Charte d ' Athènes (MISC)


====== Text Level Features ======

Entity Name (Entity Type)
-------------------------
Chine (LOC)
Charte d ' Athènes (MISC)
Total entitiy counts: 2

